黃士心父子離任 康泰旅行社全面易手海航

《明報》報道，去年香港航空多名董事「跳船」，令母公司海航內部派系「大洗牌」事件逐漸浮上水面。2011年將51%控股權轉讓予海航背景「勝投國際」的康泰旅行社，其董事長、一直仍持有49%股權的黃士心及其子黃進達，兩人上月已辭任董事並撤出公司，轉由勝投全面接手。

公司註冊處資料顯示，黃士心及黃進達父子於上月14日辭任康泰旅行社董事。二人在辭離董事會前，一直持有公司約49%股份，其餘則由與海航有關係的勝投國際投資有限公司持有。

旅行社都好難做啦

賣個好價, 做其他好過

join過佢親自帶隊的美食團

自己個仔都賣埋

黃士心以前成日親自帶隊

但佢本身係奶共

永不錄用

今時今日有幾多人去旅行仲會跟團

永安一早攜程網買咗

順便講埋 即係携程

去D山旮旯既南美、非洲呀, 或一家大細有長人家,
跟團可能係較好

其他情況, 基本上都係自由行正好多

老人家 中年公務員

星晨呢?

呢間又真係唔知喎後期幾年已經靜左好多 90年代中期佢哋已經去大陸發展房地產

講真啦旅行社越嚟越懶做佢攞返幾億去外國嘆世界仲過癮

上星期個秘魯打劫就報捷旅同專業旅運
所以都係睇彩數

呢間嘢 大陸長線團 茶會已經叫人帶足錢同信用卡

茶葉 床 玉石 養生產品 物都齊

仲衰過永安

好似剛剛連任禮義廉監委

開始香港舊港資個個要賣家族生意比上面

花樣年

夕陽行業

呢啲賣唔賣都唔怪佢，過多幾年都未必捱到

過時

襯仲賣得出 拎住舊錢發展其他事業仲好啦

得東瀛遊。仲係港資

搞叫雞團啦